日日有人係連登同各大新聞YOUTUBE唱衰移民

又真係有人和應, 睇嚟中共既宣傳真係好成功
慢慢比佢SPIN到留係香港接受極權打壓先係正確
加入做公務員先係醒目仔
仲有咩好撚鍾意香港 (成個香港變中共模式都咁鍾意)
係咪香港人 對2019已經失左憶?

(預左有人又講冇錢, etc
又可以出返香港人移民99個條件張LIST)

汁？

打開吹水台大把，你瞓咗？

開post冇汁冇嘢啊？

咁你認為係點

樓豬1999,898

你撳佢個名睇佢自己咪連登既移民PR囉

佢哋無講，移民連人帶錢資金抽乾後，就係經濟蕭條唧開端